如果抗爭重有底線 咁重叫唔叫抗爭？

我們不是暴徒左咁耐 連階段性勝利都無？

推

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

我唔會話係咪要有底線，而係要有策略。如果美國會幫你同中國開戰，或者你已暗地裡同得到一班解放軍高層認同，咁或者你可以乜都唔理同中共決一死戰。